有無人仲有玩inflation rpg?

早幾年download落黎玩左一排

前日無聊dowload返落黎玩 一玩就停唔到手

佢更新左d內容 d裝備又難掉 有排玩了

推

貼幾張圖比大家睇下先

AN:

iOS: